向失業人士每月派8千蚊不為過

林鄭果9千蚊津貼幫唔到失業人士，又話失業人士唯有咬老綜
原來健全單身人士綜緩得$2,525
真係痴撚線
仲要資產限額低到$33,000
香港褔利俾班蝗蟲分薄晒就梗
但明明香港政府仲有錢 呢啲時候唔拎出黎救火等幾時
冇消費又何來有經濟復甦?

上年香港區賺左成千億既匯控、香港有3萬員工，今次收16億

用下個腦，八千一個月少咗幾多勞動人口

點證明失業？
到時大排膻移民扮失業

我返工都係多佢三四千
八千太多了

失業又拎綜援又拎8000😋

堅失業 但乜都冇 濕9政府

屌 問題係老綜得2千幾蚊個月
正常一日三餐嘅成年人點捱?

失左業半年
咩資助都無 又唔知幾時先搵到

本來做邊行

俾人炒有解雇信/終止合約證明，自己走人嘅多數會會有公司出嘅ref letter
申請果時出示到證明係武漢肺炎呢幾個月發生(俾炒又好，自願離職又好)就補助，有幾難?
係政府想養大企業唔幫手市民姐

呢個月先比人炒
政府乜7援助都冇
只係幫d仆街老闆
迫人67暴動咩

咁俾人炒又無證明呢？公司唔出咁點？
如果有公司幫人做證明呢？番一日就炒？

匯豐話會唔申請